原來擒晚有狗去咗中環碼頭想咬Happy伯同果班艷舞團

圖5之1 - 中環海濱昨晚入夜後有約10檔賣唱團演唱，吸引大批觀眾，高峰時有數十人圍觀同一檔表演，歌手未見戴口罩，其中屯門公園聞名的Happy伯也在此觀看演唱，有歌手收取利巿。警車一直停泊在中環海濱，但未有執法，記者逗留數小時，其間疑有人報警，警方到場勸喻人群離開，其中有警察大聲喝罵歌手：「𠵱家疫症時期，你知唔知咁害咗人！」

今次做得好

警車一直停泊在中環海濱，但未有執法，

G持

踢一踢郁一郁
打人為非作歹就自動波去做
啲行為真係狗嚟

屌你啦死曱甴 皇軍做野洗撚你讚

屌呢個事勢仲有人打賞

咪係, 佢地做係應份架

原來鬧完就算，唔使罰錢，非法集會冇後果

我聽晚都去睇了

今日（10日）復活節假期首日，新型冠狀病毒疫情仍然嚴峻，政府亦正施行「限聚令」，但街上人流仍較平日增加。入夜後中環海濱有約10檔表演者演唱，吸引大批觀眾，高峰時有數十人圍觀同一檔表演，屯門公園聞名的「Happy伯」也是觀眾之一。其間有歌手除下口罩表演，亦有人曾向觀眾收利市。

警車一直停泊在中環海濱但沒有執法。數小時後疑有人報警，警方到場勸喻各人離開，其間有警察大聲喝罵歌手：「𠵱家疫症時期，你知唔知咁害咗人！」

如果係後生 一早搭撚左番去打

未有執法

皇軍都係斥訓幾句

又無開告票，咁叫做得好呀？

自己友呀DLLM

位位二千都唔做，執你老母法

睇埋一份，睇完先執法

死黑警扮咩撚野抗疫啫
你班黑警出黎都唔撚戴口罩啦
仲叫啲市民當街除口罩 保釋就派紙口罩

咪撚當人傻啦

勸喻咋屌你老母

唔梗要，多d做好市民等班友無咁得閒，企係海皮食風都好，一得閒又唔知會做咩㗎啦

好條撚咩
出左告票未？
上次太子拉人叫啲人行埋一齊，就即老屈告聚集

自己人訓斥算啦

基本嘢嚟咋喎

想咬？睇完成篇報道唔覺喎，似想睇免費娜娜表現

正確反擊七毛回覆

你估係為責任咩，明顯警伏有人中左伏，佢地自己淆到仆街

重點係要人報警先上前屌兩句ja，人都無拉。咁都叫好，你個腦裝水㗎？過去半年唔撚見佢地咁客氣？

屌你老母 又唔罰錢？

話害人
唔通沙展有黎睇過跟手入左icu

應份嘅 唔得讚 反而要屌佢老母 咁遲咁做野

死全家啦柒頭

巴打準備被班盲屌撚屌爆你屎忽

抗疫成功 我聽日都去睇lu

好你老母

點解樣正義啊睇過
架就自己丢嘅

拉左先叫有做野

happy伯係黃係手足

好你老母
佢都冇落去拉人

想咬
同咬咗兩回事

垃圾狗 份內事都做唔撚掂，死撚咗佢算啦

咁都唔射TG，有無搞錯？

其實呢堆就唔好報警喇，等佢哋可以成為另一群組

平時唔係幫班支那雞奶西咩

好你老母咩
之前公園捉棋都即罰啦
勸喻有撚用咩

屌你老母
黑警死全家
必須死

死黑警死全家啦

喺好似你依啲藍屍傻鳩眼中
做份內事 竟然係 做得好

藍屍真係無撚腦 個腦漏左喺你老母個閪入邊

搭仆*成日搞到中環烏煙瘴氣， 仲要喺全港最貴地段， 影響市容

都唔知點解班狗官 仲畀佢哋喺度…

應該放催淚彈驅散
佢地個啲大喇叭，攻擊力好強
拉晒佢地就啱

點解無告票？ 之前不停咁發 這叫公平？
黑警

冇撚有錯
「不偏不倚」﹑「不對他人懷惡意」、「不敵視他人」
笑話

好你老母咩
冇開罰款

(關節)炎症執波

有人工收，做野要讚既咩？

又話即時告票

又唔拉又無票控

咁快就有人讚做得好 下放多啲權力畀班狗囉
就黎咩都用抗疫個名合理化失蹤人都得㗎啦

梗係唔行動住啦，上次去屯門市鎮公園已經為咗隻臭雞而守女廁，今次再出動容乜易又要再守多次女廁架

警車一直停泊在中環海濱，但未有執法
賤種又炎症執法

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

成幾粒鐘唔執法仲話好
又一隻blocked

黑警睇清楚你啲支持者幾咁低質未

幾棍濕頭係基本盤吧

打左人成年講句野就讚好
你都幾犯賤

Ok 選擇性執法係盲屌
好多人盲屌撚捉住721嚟屌唔放

想下就唔好講到做左喇
dllm

志在昅吓popo女神娜娜啫

係，最好趕走晒

佢地想睇豔舞咋

本份都無做好

無咬bo

都估到

又洗白，正支那狗

少罵大幫忙都叫做得好
on9

好，就一落地衝過去咬啦，係度睇

好llm，其他人就粒聲唔出罰2k
黃店就日日去搞人地，對住支娜就勸喻
好條毛

屌 2000 告票呢仆街

721 831 101點計？
還咗眼未？人命呢？

其中有黑警大聲喝罵歌手：「𠵱家疫症時期，你知唔知咁害咗我地落車做野呀！

告票都無 做公關騷都唔做足d

你原來係動物讀心師

警車一直停泊在中環海濱，但未有執法

咁開左佢單未丫

未丫嘛

一鑊熟，唔好入屯門

呢班人又唔洗過境咁住邊

想砌娜娜咋掛

pin啦

收皮啦，想洗白，黑警死全家先啦

引咗好多真心藍出嚟

捉班大媽有咩問題

傳票都冇出就唔好話做咗嘢啦

犯左法，唔係要執法？告票？

去咬人咁岩有記者影咁Q呀？

直接射TG啦屌你老母

出左吿票未？

踢一下先郁

on9到

唔執法坐係車做乜

捉棋就2000 仲要無嘈到人
依班收錢日日嘈鳩住

錢都唔洗罸

公平咩

捉棋果班就無警告直接票控

應份架
更何況一張告票都冇開 讚乜鳩？

Sir 做咩自己讚自己？

蛇左幾個鐘睇表演收隊前係扮下執法當做野收工

今次長者兩蚊害死人，屯門去中環返屯門只係4蚊

黨鐵收1.9，即係3.8

班黑警有人工架屌你老母

happy伯幾廿歲都重有hip hop魂

好你老味
睇左咁耐都唔郁，告票都唔開張

搵個黑衫黑褲嘅人走過去嘅話, 一早全部拉晒返差館

班廢老靜左陣 轉個頭咪又繼續唱
見住幾隻狗得把聲，鬧完、叉住腰巡完就走撚左啦

佢冇開告票叫捉？最多叫驅趕，甚至係勸喻離開咋

但事實係勸先, 咁耐都係捉咗捉棋果兩件廢老, 之前啲人傳話餐廳畀人罰二千已經係咁畀人屌,點知係假

基本都稱唔上囉 乜7 都冇做

中宣部馬仔都有得拉？

班藍屍係時候要知道中國係唔需要韮菜嘅愛同支持，係要佢地唔好違反中國嘅主旋律，仲有喺被收割嗰陣都唔反抗就得，社會主義鐵拳就係咁解

狗咬狗，兩邊都係垃圾

塔都冇塔 好你老母

如果同路人busking唱榮光會唔會唔拉?

又一隻曱甴

廢老唔係大哂

即咬

expected
今次做得好唔代表佢其他嘢做得好
but係咪想人哋真係專揀後生仔黎搞姐

on撚鳩鳩，你而家教香港皇軍做嘢呀